心理追兇7

劇透者死全家
Q&A
1. 點解d打燈/Filter咁特別
套戲特色

2. 靚湯係咪FF出黎
靚湯5年前比人車死左 馬明每次食煙都會ff到佢

3. 而家係咪一年前
依家係依家
而家係第一集馬明飛車既一年前

4.誰是達哥
蔡思達

5.馬明ff首歌係邊首？
未知，唔知有冇巴打搵到

6.Zoe係裕美 裕美係zoe 雖然完全唔同樣

想重溫睇楓林網 垃圾mytvsuper睇唔到的

7. 片尾曲係牙fat遺作 請珍惜

最新個預告

岩岩都睇到

真係有個呀哥

lm Win&Day

推海澄拎女主

最重要:
想睇劇透去維基
同埋劇透死全家

8. 守門員=三字經=曹永廉

9. 許許許=win sir

海澄

馬明

有冇人cap
「係咪想打架啊」

馬明準備病發啦

轉個時又唔出聲
有事就賴轉院...
醫生都冇話肯定關事

上去痴餐

兩兄妹爭仔

食杯

腐乳蒸雞食唔食得架

轉歌
我記不起-鍾嘉欣

轉左歌

拳王 點解唔係天幕下

痴左線

10. 唔好未睇見係蔡思達就先入為主覺得佢演得差,睇落會有好大驚喜

咪咁癡線啦

之前都有播

終於轉歌

小學同學都揾

小學同學

牙fat起歌

其實講真真係好煩

Icy有野

秒回對唔住

有野爆

爆左啦 爆左啦

爆咗出嚟

阿豪

青衣

阿龜 amber

綠帽

起歌

胡仔

ben sir: 將兄弟變為襟兄弟個陣...

已經知添

己經知

知道啦~唔除啊而家

一早知

最後一章 偏要有哀傷
freb b

起幾秒就播廣告 起嚟做乜

唔怪得之兩集着綠色裙啦

懷念freb

eps條女咁似小男人3個個既？
唔記得叫咩名了已經

播得就播啦

fat首歌幾正

唔撚係呀

可惜係遺作

宜家唔播幾時播

最放不開是綠帽

湖水綠 淺綠色
代表冇乜太大頂綠帽
具體行動應該只係錫咗啖姐

完美做到綠帽唔怕戴 最緊要除得快

馬明做佢條仔都冇得錫

青衣都知幾多野下
兵既極致

然後馬明都着淺綠衫

自己問完人
答你又唔信

想唔想俾馬明瘋狂佔有?

好綠

點解要叫佢做青衣

好男人 馬明

kiss了一下

咀左一啖者

吳若希歸位

又係若希

又變番吳若

咁多人想佢地散

ty
我估

點解個電視播刀削面，喇叭播吳弱雞

咀左下姐 唔綠得哂既

楊秀惠真係好正
同佢交合真係此生無悔

睇波

好撚多名

泰然
就咁叫好女仔掛，所以先叫ty?

我覺得秀惠正少少

楊秀後面mv好似係嘉欣
一顆心不變遷

又FF

痴線到ff條女攬佢

呢下FF做乜9

到底佢地4個啲關係有幾複雜

嘩屌，成魔

馬明黑化?

痴線

其實最病係咪ty

我以為你地講緊胡諾言
因為佢好似住青衣

TY已經痴左線啦

馬明個抑鬱眼神真係世界級

狗up佢條女姐

能醫不自醫

許夠味呀屌

許許許好型

心理醫生都有ff心病

平時都算，頭先果下真係癲左

米雪做

許生 許太定GIGI做

gigi自己黎 拎去買樓

GG做架囉屌

交贖金失敗，唔係關我事下麻

頂你
d亀

圖呢

米雪個頭好似咀多年都係咁

應該係GIGI 做

大貪到

可能許生gigi夾份屈米雪啲錢？

似gigi自己做

許生咁識食

明知條女係情婦，仲拎1200萬黎救佢真係唔多講得通

條女好撚樣衰

個秘書d鄉音

等我黎

1000萬

gigi乜水黎 好樣衰

現實有gg
你地都狗衝左啦

佢好能驚如果唔拎既話佢老公會同離婚

一開口笑左

你有千2呎樓俾佢貪？

玩第二條女咪得囉
有錢佬都沉船

gigi咁都做到情婦
格又臭，邊忽似

玩女玩到咁失敗

咪係囉
情婦都唔識做

硬係覺得米雪扮緊嘢

你自己都好多野暪老婆

全部都係雞

做情婦做到咁臭串

有錢我會食好D

現實我係富豪就真係不了

于洋成日做埋尼啲仆街淫賤阿伯

美英

有腳wor

有錢靚湯都包得起

唔係掛 真係不了

如果最後係馬明黑化，殺哂佢地，咁就好睇

咁又兩集

呢條線有d悶

佢果d私己錢黎既，唔講無人知有幾多

還我汪海澄 有米雪都悶

13港姐

佢係演開呢d廢廢地既有錢佬

跪到對膝頭黑哂

還我浴美

有錢搵第二個都得啦

現實我係富豪就真係不得了

個樣似

仲有廢柴皇帝

樂園餐

Gali

枝枝

芝芝

米雪都幾串

Hi uncle

仆街
你搞我老婆

又串左d

溏心風暴

屌好串

認返阿媽都比個有錢佬講到咁

咁阿day 佢真係烚熟狗頭

Lm

可能米雪殺左佢老公

走？ 走去邊

于洋有咁霸氣嫁咩

係
其實幾貼切

正 又可以睇達哥爆seed

溏心風暴之 心理追兇

真係好天真呀

Uncle我唔係傻嫁

on9到唔識講

我只係有阿斯伯格症咋 天真樣

阿day真係好煩

黎料

都估到海味送杯面

我都想呀

達哥做社工搵到咁多錢住咁大間屋

呢d moment就係阿哥

廢老幾時死

哇屌好型

租架

係咁嫁啦

又邊個阿光

係 邊 個 都 唔 得

其實呀day真心煩
你想見呀媽咪出去見
帶返屋企做咩
有無理個妹感受

租姐 養2個都仲俾得起

阿光又乜水

又爆一個呀光

阿妹嘅m字唔係m字

竟然係個司機

因為阿哥話晒事

呀day間屋同于洋間屋既大細有咩分別

一個得一層
一個有幾層掛

阿媽最大

手瓜起晒展果個差佬成個黑社會咁

無啦啦爆個司機出嚟

其實唔係好似警察

一個社工 一個一皮都應該無既節目助理
可以住咁大間屋

Day係自閉呀原來 啱啱google old news sorry

馬明真係short既

頂你30萬
食水咁深

點解十幾年食杯麵都可以咁

米雪喺屋企都著高跟鞋

貝貝開始肯搭下咀

楊明真係日日食杯麵

句句有骨

啲社工咁嘅樣

句句入肉

今晚仲會放飛機唔番屋企食

口硬心軟

之前乘勝追擊個打手，打到林子善pk

食一個禮拜都想死

個社工都幾得閒

米雪又唔似咁殘忍唔要仔女

咁就原諒
達哥真係

我估最後同許打邊爐

我勁D
一個月啦

口裡說不

米雪同阿day心唸計劃成功，老作怕劏魚

今次唱都未唱 起得個頭

仲要一日三餐

我愛楊明

食到佢咁on9

諗起佢同莊思明

牙Fred

食十幾年杯麵食到米八幾高
搵敖嘉年演有說服力d wo

愈黎愈短

屌咪提

我再不想不想歌唱

腐乳增高

自嘲

遺作聽多一星期就無啦

咁真係許許許

冇得歌唱

買野養住佢

買魚唔搵返肥仔老豆

條魚俾佢哋玩死

條魚心諗做乜

阿day係咁幫住米雪好煩

成日鹹豬手果啲廢柴

達哥真係好撚煩
本身都已經唔想睇佢 依家仲煩

唔識整又唔學好先

還我楊明bb

馬明調解都做埋

咁樣會唔會好奇怪

呢幾集真係好悶
完全唔想睇馬明

馬明終於有客

羊明: 喂也

睇黎主線今日就咁完

你試下比人咁樣遺棄呀,Day自己on9咁都原諒到個老母啫

幾時做返海澄

其實呢條line好多餘
點都要比返d戲達哥

呢場米雪交倒戲

淨係想睇海澄
但又唔知幾時先有

兩兄妹口頭禪

又係熟人

我覺得呀day先煩

吧幾集比你地抖下，過幾日海澄一炮過隊冧幾件

第二個做呢個角色,睇下仲會唔會講出XX真係好撚煩呢句野
講到尾咪又係貝貝是原罪,收皮啦好嘛
如果調轉靚湯做,你地一定屌阿Day戇鳩咁都肯原諒老母

其實我都明比人掉去孤兒院一定好憎阿媽 但依然覺得達哥好煩 人既問題

老戲骨肯定啦

咪係

呢d戲對佢黎講碎料啦

有冇人好想 _ 咪雪
好靚

無佢地會緊湊好多

最悶一定係馬明條線 一係佢就快啲爆

第二個做呢個角色,睇下仲會唔會講出XX真係好撚煩呢句野
講到尾咪又係貝貝是原罪,收皮啦好嘛
如果調轉花曼做,你地一定屌阿Day戇鳩咁都肯原諒老母

點解老豆死左就冇哂錢

佢真係好靚

哩單好撚悶
唔想睇達哥

俾番海澄我睇

食下午茶係咪去等客

老豆爭人錢

G

食個tea都要比人屌

點樣呀達哥
呀媽去high個tea都要憎

咁都係high一個晏晝tea姐，但留兩個0係圖書館危險d

我要睇癲婆海澄呀

𡃁妹都幾正，有陣淫味

囉綜援啦

妹其實幾似簡幗儀

o靚妹無皮但好正

其實係 7歲已經留意呀媽個表情然後嬲鳩呀媽

𡃁妹

覺得佢去high tea為左識有錢佬？

如果真係咁鐘意佢，又咁有錢，話唔定唔介意有一對仔女

七歲諗呢啲

達哥扮25歲

一講母子相認就悶到仆街

懷疑d filter 係遮馬明d 倉

18年就由𡃁妹變到米雪咁既樣

一句
我都係一個普通女人
就推哂所有野

女人

今晚無海澄呀屌

扮完可憐未，童月已經好慘啦

有問題？

咁事實佢都係26咋嘛

重以為米雪有咩苦衷
原來得咁多料

屌

笑左

屌 今集咁就完

咁又的確係慘D既

達哥一滴眼淚都無

講咁多句都係：屌我無錢呀

係囉 仲以為係咩原因

你話佢22我都信

我屌你老母哂撚左成集

好鬼悶

仲以為今晚有得睇dr Wong

米雪個樣仲後生過o靚妹

米雪後生正過妹好多

今晚悶到

每晚歌頌呀fred嘅時間約
要倒數啦Fred

有霧霾

嘥左我成粒鐘睇

米雪

死晒

其實達哥個角色真係可有可無

馬明走火入魔

呀fred

偽女一

究竟馬明係到做乜九
可有可無咁

達哥呢part幾時先完
當自己係女主角咩

再過份啲呀

做要加條感情線俾佢

我以為佢係

何雁詩都有遺作

一個鐘推到15版

其實成齣戲都可以唔使睇佢

今集都無海澄都有15版

講佢點樣走火入魔 同推理下案情😂

幾時先主線 做埋下星期就完

寧願佢唱都唔想見到菊梓喬果啲
一係就簽moon啦，佢日日live唱歌，真係拍得住硬c,拍劇又唔比佢擔正啦，不如轉型

之前話米雪後生過蔡思貝已經好過份
明明隔住個mon都見到米雪皮膚粗糙同樹根頸，
真人更加係又乾又瘦又暗。

全靠阿fred頂住

海澄身邊仲有個「惡魔」

其實呢套男一發揮唔大 就算馬明唔洗做on9 除左個抑鬱樣我覺得無咩大發揮 女一就更加算吧啦

好悶

星期日多人睇啫可能

佢年紀都有返咁上下啦

連登仔冇街出

睇黎大結局可以推到10

一齊轉台睇bowie啦

6x la

係呀，外貌符合佢年紀，係靚嘅，
但無可能睇落後生過蔡思貝同𡃁妹囉

王博士幾時出呀
好想睇佢同馬明隻抽

守門員有三字經
馬明有港男十八式

我都覺得似緩衝+慢慢推進主線
感覺殺左阿cat應該好多手尾跟
為最後大戰做鋪墊

于洋後生果個睇起黎老18年都唔似會變于洋

其實18年前都99年啦
個回憶做到80年代咁

係囉 仲要米雪同于洋18年就唔同曬樣 小朋友就會

佢自己都另一邊都收埋成家人，個仔仲係心理學高手。

究竟cat死咗係三字經佢哋做手腳，定真係意外，而馬明就痴咗線覺得乜都係海澄做，走火入魔

係咪劇透黎

海澄老公落手啦 但馬明都病重架喇

我屌唔撚係掛

吓

于洋其實就係海澄繼父

痴線真係要驗眼

好心你唔好係咁FF如果邊個邊個做啦，你講乜都得
同埋個別人士被針對就梗架啦，第一日上網咩
你對你憎嘅藝人都係一樣啫

今朝見到裕美係海皇食早餐
趕返工個陣行過咁啱望到
所以唔好問我有冇圖，冇影低

Where

係葵芳

問佢今日海澄Facebook fanpage多左幾多個like嘛

自己留意J5啦，劇乜鬼透

不了
陣間以為我係狂迷咪大鑊

你唔講啫係三字經.....？

如果集集都太激既話 反而觀眾會太辛苦

FAT B

鄭俊弘指正準備錄新碟，強調沒有被公司雪藏。

但搵老母都好無聊 尋晚果集好悶 都係為左加插返戲份比達哥

未生諗修身復出 吳若希產後紅館開騷
[url]
[/url]
fred b個期比個西女人搶左
我再不想不想歌唱

一直覺得裕美個look好似佢

吳若月土

雞*

今晚繼續老母故事

做啦

一早起身，見到貝貝煮早餐，你會?

嘩佢老公搞乜

醫生做咩搞成日

係咪miss左,個醫生做咩咁頹?

咩事呀

真小產

落仔藥？

咁都有得扮

腳

企圖殺左呀cat

醫生老公好慘

醫院都呃倒？

醫生殺左阿CAT? 所以先咁頹?

幫你攞左係咪包血

勁恐怖 搞到身邊啲人都以為係自己錯

最愛既人係殺人兇手

扮有左再扮小產

裕美都係到 擺明特登

落仔藥

cat唔係搬左醫院,死於心臟衰竭咩
真係醫生搞到佢心臟衰竭?

送院有醫生睇都呃倒？

點扮

Diu

痴撚線

原來真係有個b

裕美終於除帽

搞唔成都良心有愧掛

咁痴線

原來係真有左再落仔

如果張超聲波係堅

痴撚線 自己個仔都唔要

原來真

依個女人好痴線

好恐怖

真係有b

好癲好不安

初時以為拎張假野呃醫生幫佢殺人

花曼d戲幾好

醫生

痴線婆

因為咁而殺人？？

好撚恐怖

花曼個角色好撚恐怖

醫生老公都幾慘

花曼開始d戲已經好左好多

一早做返王君馨條女主角線咪好囉

佢啲表情

其實裕美點解無端端出返黎拍劇

醫生真係好慘 後樓梯個樣

佢殺埋自己個bb

殺埋老公

成日小三小三
聽到頭都痛

我想問呀朗受左咩刺激？

點解佢講咁多秘比魚美知 魚美可能鐘意佢？

講D痴線野,但表情好輕描淡寫

哇係公立做醫生都唔滿足
女人真係痴撚線

心都痛埋 得佢一個咁傷心

佢做乜咁頹

無左bb 之前發生左咩事咁灰

呢套戲真係俾好多甘草演員好有發揮

反社會人格真係無人性 但其實佢地好清楚自己做緊乜野

？月

反而大家一開始最期待馬明bb係最無發揮

于洋有絕症啊?

失婚

痴心一片愛海澄 點知背後個老婆咁恐怖

本身佢地一夥啦

係可有可無

依家又變返童月童日條線
王君馨好睇幾多

立flag

牙fat依家連歌詞都無

x嘉年 楊明仲似男主角

屌好慘

如果花曼主線既話 一定無c9睇
長期咁既太heavy

佢除左個抑鬱樣 唔覺有咩大發揮

為左條仔殺晒d同學

d毒賤女人幾時死

殺人都講埋 唔驚爆9佢咩 美都無殺人

佢長期都呢個樣

敖 土大

貝貝都無做錯到
咪咒佢啦

驗眼pls

正正常常啦

同我hehe好過啦

咁所以阿cat係邊個殺

下個到佢

海澄老公做乜咁頹？無睇上集

睇新聞收視高左
我諗因為係上星期海澄見真章果集

裕美/海澄呀哥
應該都有反社會人格障礙

一夥應該直情係汪同汪阿哥同魚美，本身就成個「犯罪集團」咁

點知個老婆話要一世對住佢仲要有個bb 真係想像唔到

成套劇啲人都有

原來day唔係男主角？？

知道老婆有殺呀cat

三字經

海澄話畀佢知以前係佢用刀整傷阿cat既，叫醫生幫佢去醫院整死埋cat一了百了，但點知去到發現cat器官衰竭死左，之後就到今日呢集個樣咁頹啦

我覺得呢個post係考人記劇情

之前為左得到佢殺晒班fd,
而家覺得佢無上進心就

對於佢呢種反社會人格既人黎講
所有人對佢黎講都係工具

咁都原諒到佢

佢話佢無得揀，係盧健強要佢地二揀人殺對方，佢先迫住殺呀cat

咁咁多年有感情㗎嘛

達哥都好似唔洗做咁

由一開始拍拖都係貪佢野而唔係真心鍾意佢

仲要個仔係佢親手落

呀day又吊打大公司d it狗

IT dog

Daddy

于洋變得咁快

推post即刻慢左

屌 佢原本間房已經咁大啦

做咩突然轉死性

狹窄

咁都窄

咁仲送樓比人

點解轉得咁快

佢似係想吞米雪啲錢

會唔會有咩陰謀

係咪想扮好人賣樓 比錢gigi

識咩叫ddos就有樓送

就黎死，Tvb啲劇覺得咁就反高潮

真 it神

又利用個仔

唔係咁白痴呀

用樓討好阿day，要day幫手攻擊網購個網絡，股價跌

IT狗都有出頭天

day 唔洗翻工咩

做米雪個仔真係慘

唉

咁多人既地方傾呢d

日撚日都同個老母high tea

阿day

平時啲主角又成日偷聽到人講野

米雪手臂瘦到...

咁大間公司俾人hack電腦會唔報警

楊明好可愛

呀day咁搞會唔會坐監

day連股票都識

呀day答左了

人地大學生黎
你唔好當人傻仔

識DDOS 係最強嘅 CV !!

cat真係慘

癡撚線 為左個男人 叫個仔去犯法

但以day性格應該會幫

阿媽叫到

達哥知道咗米雪利用呀哥實屌哂鬼

仲有為左自己闊太生活

Day仔命苦
老母唔要自己
鐘意變態
朋友比人拉埋
仲要比人叫幫手犯法

為左經典金裝朱古力

真係好on9

米雪真係

又有得聽達哥爆seed了

達哥冇屌錯
自私撚黎

之後個套不慬撒嬌的女人 應該大把腳睇 但冇咩劇情

好彩聰明靚仔

硬屎無比人雪咩
又有歌出

當佢弱智

遺作

好似有全裸 頭先廣告

首歌好似幾好聽

d non it公司既outsource it梗係有咩都搞唔掂啦...

伸利it狗年中比呢d垃圾累唔少

以為佢只係IT毒撚

係咪又要開post

以為于洋自己黎
等rip

講哂比day知等爆獲

遺作 就咁聽以為係吳若希

好一對苦命鴛鴦

而家日撚日對住米雪個插蘇鼻真係唔撚開胃

屌又播

米雪正喎

屌好撚痴線架佢

一定係mandy同三字經講

如果唔係做戲 馬明真係諗太多

一件頭

On call 36

後生廿年就正

痴線佬

因為佢集集都播 煩過m記

馬明真係痴左線

個醫生老公真係

好慘醫生 不如我要你

馬明開始愈睇愈似痴線佬

醫生留鬚型好撚多

醫生真係好頹

好慘呀

馬明真係越黎越痴線
自己都犯埋法

佢老公做咩咁頹
利申 今晚冇睇頭15分鐘

醫生好快死

仲有做戲既需要咩

死左BB？

殺左人內疚掛

明顯係佢殺左cat所以內疚

咁都要定時派下軍糧ge

佢殺左cat?

醫生我要你啦 唔好要個痴線婆

個男既手毛好热長

黃嘉樂留鬚又幾型

醫生我要你啦

冇明講，但都估到啦

頹到

醫生係我嘅

冇追開岩岩睇左少少想問一問
zoe係鍾意汪海晴?

今集醫生做主角

本身都靚仔
係演技就

性慾強

手毛長到夸張

低炒有啲似林峯

成日要同老婆扑野

癡女

馬明都已經痴線

真係睇唔出佢差唔多成40歲

Let’s get wet

佢重癲過海澄

咁就諗住套料

都ok呀

ddos中

唔差呀

啱啱忽然細聲咗？
定得我係咁？

你都要搶一蚊雞咩

貝貝呢幕夠cute

睇緊av啦

金裝朱古力呀！！！

比阿妹發現左

妹子

抆件衫嚟遮mon

達哥呢身好似wally

個呀妹都幾煩 如果佢係打緊j點算

至親愛既母親

得5萬

5萬蚊搵人DDos
出手咁撚低

兄妹

啊day真係好易比人利用 唉

達哥著到好似Wally

阿day係唔會打J架

5萬都唔駛了

唔收錢照做

黃嘉樂係幾型，演技又未到好差，tvb捧嘅又唔見得演技好好

屌呢條女d鄉音

親愛既母親

達哥守護哥哥
但會唔會只係叫一叫佢唔好做呢

個秘書

個秘書成日都。。。

反應係咪應該更大？

好似有陰毛咁

換個第個秘書啦 無記慳埋呢d錢

俾人發現仲包緊2奶

免費雞

呀day自己揹曬上身

差d蝕埋個仔

it狗改不了吃屎

妹子d戲激動mode同冷靜mode都差唔多戲咁既

地挴

岩
可能唔係tvb親生仔冇得捧？

IT狗都是心地善良的

理智型激動黎

個秘書幫手瞞左咁耐依家先爆

于洋真係利用呀day先對佢咁好

應該係米雪知道佢仲包緊二奶 想叫day收手

等貝貝fans解釋過你聽

妹子表示屌都廢時

就係呢啲仆街做撚壞晒個市
雖則個個都算做自己老母

咪就係

你知你屋企人去打劫， 同佢講唔好做，跟住出左房

個大陸秘書又幾似陳法拉

戲份少易carry,你比多少少戲佢演都即刻散啦
好似汪子勁咋嘛

d人邊駛一定要坐定定即時架...

編劇，你太年輕了

邊個汪子勁

On9就on9 啦！
利申：IT狗

從來都是廉價勞工

汪子勁你都唔識

龍心你識唔識呀

驗眼啦！屌你

5萬上網買停好耐

屌呢條友 無圖都唔知邊個

邊個出糧比佢架究竟

其實飛去外國未查唔到

女神/女一叫到，就算旺角去沙頭角都照到

成日都
不過我都話聲比你聽啫

邊有人報

又想扯貓尾

呢條線好低質

佢又係捱好耐終於有少少上位結果衰喺裕美手
佢啲戲我覺得還好啦，洪永城都做到男一

屌你自爆

猶差

WIN DAY

屌 就咁跑入去報警

屌你咁公器私用

有米雪都唔掂

一陣day做左win sir係咪會即使捉佢

講到咁叻都比人搵到

MUJI呀

達哥阻撚住晒IT義犬報恩

醫生平時撈咩 ?一年都見唔到一次

係咪唔想要我呢個妹G

有佢就夠

你去到天腳底我都會搵到你

IT狗

佢又係無啦啦做到男二

個打燈搞到妹子同童日兩個唔同場景咁

係愛呀 哈利

咁易搵到架
又話IT狗

死人了

個秘書做乜要殺個老闆

達哥啲戲仲要浸幾耐先可以進步

一定唔係米雪做

首先要多D機會拍下電影

lm秘書

係咪比人穿櫃桶底條友殺架？

個秘書做既

秘書

個鮑魚
我都覺得唔係米雪做

咁都無進步你咪當自己睇緊衝線囉
都唔解釋咁多
講多晒口水，相信巴打眼睛係雪亮

一蚊跟機

電視劇都有教要用公共網絡啦！
同電腦要用完即棄啦

頭先米雪上去office 果陣，影左個藍衫女職員，唔知關唔關事

依套劇咁早暴露既 一定唔係真兇

其實你想講咩

毒殺應該差唔多同時間死,點解一個訓sofa一個訓地下

咪秘書 個鏡頭仲影到佢好樣衰

唔止一個情婦

呢套劇通常都好難睇表面就估到

呢個似口廿

我好期待睇佢下一套戲

做金手指告發比米雪知，等佢地嘈交，嫁禍比米雪

除非又爆多個人啦
唔係就一定係秘書

認真，進步咗好多喎，你再回想吓佢拍衝線嗰陣

鮑魚當零食

wtf

Fat

fred

好悶 無心機睇

米雪點解咁冷靜

牙fat

牙fred 起歌

Fattttt

梳 咁我少睇佢
我修正返 希望佢演技快啲有突破

在你走的那個晚上

死啦

做下茄喱啡先會唔會好d呢

條女仲有條仔?

我的心窗開始關上

推得幾快

馬明補刀?

點會約條女上自己度攤牌架

遲d有唐詩詠 高ling呢兩件性器

黎場分手炮麻

下套佢做江湖大家姐
不過因為一啲原因我唔想睇呢套

佢講咩 聽唔切

仲有Zoie

應該係情殺

套戲幾時先高潮

留意下唐詩詠對鞋，好淫

原來佢都35歲

電影，唔係劇，啲cctvb劇有乜撚咁好睇

電影先見到一個演員演技真章

01又有戲透 唔貼link了 想睇自己上去

想知汪海澄咩下場 唔會青山坐監咁簡單掛

呢個維基有寫 不過唔知真唔真

忍唔住睇左維基
快D入海澄哥part la, 米雪哥part真係好悶...

今晚果集好似全部都係米雪 可以唔洗睇

睇左維基..... 個結局.....

我唔係賣廣告
有我在，無意外

tvb寫懸疑片最失敗既係只可做懸疑既氣氛，但最尾仍是要靠自爆來收場

汪海澄食藥落左個仔 醫生點會check 唔到

撞車入院 以為意外掛
我諗要驗血先驗到佢食左藥？

佢都做咗好多年啦

咁先有爆點
如果唔係馬明無發揮

依家先第一次睇預告

三字經終於要出場

守門員

今晚好似繼續認老母

有主線唔做
做埋d配角既支線

成套劇講查案多過心理

捉人心理黎查案，符合心理追兇個名啊

阿sir做野唔洗你教

好悶…

咁就原諒

悶到推post慢哂
海澄幾時又出手

Shit

喂會唔會突然咗少少d
d音樂

呢下撞得幾自然喎

仲以為會kiss

個bgm好唔夾

做咩突然咁浪漫

Same

兩個好唔襯

同感

睇到訓著

win sir 應該同阿day 一對

呢條線好撚悶

好想大叫你個名

一定係秘書

屌個預告

枝自 枝自

司機

知知

All in秘書

之之

又係呢個秘書

睇處女ig live好過

真係gigi做

枝自

姿支

好悶啊…

Gigi=雞=g

Gigi ptgf

算啦過渡下

我要睇海澄啊

全劇人都一齊讀枝自

係咪于洋自殺呀

女人真係好恐怖

咁樣嘅真愛好無說服力

馬明醒撚過win sir咁多

點解會揾呢條女做 Gigi , 又唔好戲唔靚又唔淫

可能係字幕錯

成日匿係女廁

馬明都講枝枝

係咪報串比米雪個秘書

鄧海芝係芝芝

身材幾正……我想屌

信唔過

姿治

高達八成

信唔過呀

自己阿媽自己救

警署自出自入

day都short咗

IGptgf

happy dog

自己老母自己救

最後搵到圖

分身

垃圾警察

搵ig叫電腦好勁...？

摩擦力阿day

單身狗

連登仔都好勁

警狗仲廢過D心理病人

又咁岩叫happydog

老母定圖

用分身IG做雞
同ptgf不謀而合

it狗>黑警

老母sure

普通市民仲勁過啲警犬

Happy dog

自己ig

緊貼時事

未來撚

唔係咁岩下話

專業stalker

留名睇圖

但個分身得d無聊相，點做ptgf

all in秘書

好驚柒

ig ptgf

係就有驚喜

因為怕比人知係同性所以收收埋埋

ALL IN 報串秘書~~

衝出黎渠一陣

但我都估呢個

其實ptgf事件全部都係tvb策劃

佢打扮都算係中性

你大我呀

又話犯法

岀現了！！！

仲勁過警察

應該係同性戀

屌救撚錯人

個男人樣秘書

放餌

來吧巴打們！ALL IN！！！

出現了

Sheshe

個司機挷架唔洗拉?

真係

連登仔岩左

你好勁，咁都估得中

中過太多伏

屌有鄉音

其實我係馬明

原來佢啲口音唔正

講好d廣東話先啦

D鄉音

Easy

秘書啲口音聽到人好辛苦

D鄉音勁到

個秘書幾正 咩名

sheshe

點解班人估到係秘書？都要知道係個秘書先引蛇出洞

馬明到渠成？

估係公司同事

妖 講野唔正好心死返上去啦

但佢叫岩gigi個名

百合

SheShe

一理通馬國明

萬能插女版

因為知道係公司同事

佢讀gigi仲正過其他香港人

我地會yo將來

頭先有講公司旅行去沙巴

唔玩雙頭龍

gigi都幾勁 又秘書又許生又區炳光

鷲哥

雞

條女都算勁 1個食3個

屌你TB 都搽指甲油

時間點分配

樣唔差已經無敵

臭雞

G G

又唔係同佢做人世

比個唔愛既小幾百次冇問題

竟然係sheshe

男女老幼通吃

Ptgf